Pré-requis
---------------------------------------------------------------------------------

Pour pouvoir utiliser Noticia vous devez avoir installé plusieurs composants :
    _ un serveur web (nginx ou apache)
    _ un environnement ruby (passenger)
    _ les gems utilisées par noticia (voir le fichier noticia.rb)
    _ une base de données mysql
    _ un service cron installé et fonctionnel

 
Instructions
---------------------------------------------------------------------------------

1) Créez d'abord votre base de donnée mysql.
2) Puis renseignez les informations de connection dans le fichier db/models.rb.
3) A la racine de Noticia, lancer la commande :
        rake db:migrate
4) Si il n'y a pas de message d'erreur votre base de données est prête.
5) Configurez votre serveur web pour pointer vers le dossier public/ de noticia.
6) Entrez le bon chemin de noticia dans le fichier cron.sh.
7) Activez le script cron.sh dans votre service cron. Par exemple :
        0 * * * * /home/http/noticia/cron.sh
   pour avoir un mise à jour des flux toutes les heures.
8) Ouvrez votre navigateur web sur l'adresse de noticia et commencez à ajouter
   vos flux.

Licence
---------------------------------------------------------------------------------
Logiciel sous licence libre GNU/GPL v3 ou ultérieur.
